強烈要求所有香港公務員宣誓效忠中國共產黨！

某局長話過香港公務員同時都係中國公務員，咁點解香港公務員只係要宣誓效忠特區，而唔洗效忠中國共產黨政府 係咪即係反對共產黨喺中國嘅合法統治

加入左可以更了解黨嘅綱領，亦有利中國在香港嘅統治

做得公務員唔會嚮往外國移民

一、中國共產黨沒有註冊。1921年中共在蘇共扶植下建黨，至今98年，不管在中華民國及中華人民共和國期間都沒有按照任何法律程序註冊，是「無牌經營」。這個黨員達9000萬人的政黨，沒有政黨／社團／公司註冊，沒有法律上的法人身分，但它主張「依法治國」。如果任何一個社團在香港幹這事，相信早已被取締了。此外，幾十年來，沒註冊的中共一直在港從事地下活動，近年愈趨高調，到底它在港是否非法社團？它的活動合不合法？香港警隊要不要查一查？(呂秉權)

香港政府從屬大陸政府
大陸政府=共產黨

i.e. 香港政府要從屬共產黨
要求全體公務員入共產黨，跟黨走，聽黨話，含黨撚（如適用）。

啱

唔知幾時全體公墓園都要宣誓呢
其實淨係新入職先要好唔公平

好快就會攞身分證都要宣誓
齊齊效忠中國政府

直頭入埋黨啦
9000萬+18萬